一人N間香港開嘅高汁外國連鎖店

我先，八月堂、bread papa泡芙、five guys

Subway

哈迪斯

中村藤吉
已經執咗

好耐冇食過有冇好推介
之前剩係食雞胸個個好正

Pish

八月堂

巴打點解覺得
我差唔多隻隻味都試過，全部都好食

Five guys 咁垃圾都有人吹奏 連登仔

Jollibee

five guys啲鹽重到食完生賢石

honey oat> spicy italian > provolong > toaated > spinach + onion + sweet pepper > chipotle sauce + bbq sauce (optional)

This this this and this
Thx

一個steak and cheese屌打,以前大學溫書日日食

係咪誤會咗係美心

一風堂＋八月花

唔爭氣笑咗

喺連登問外國高汁連鎖店，仲慘過係OpenRice睇假食評

すき家

Pret A Manger, Marks and Spencer Cafe

麥當勞 吉野家 starbucks

爭鮮